去日本bid車，首次登記稅係咪計二手車價？

有冇人識講下